平放2張天能IMAX戲飛 下星期二夜晚 送海報

因為有事去唔到睇
依家平放兩張 IMAX 戲飛
9月15號(下星期二)夜晚
1900pm喺尖沙咀K11 Art House睇
靚位黎
2張成人飛
送埋2張海報

有意加TG

$10 for 2

$100?

1000蚊求放
tg:hugo1991

$500@2？

$12 for 2

$12.5 for 2
唔要海報

$12.7 for 1 and no poster
唔好同我淨

oj

換返兩張k11 戲院100現金劵俾你？

個tg add唔到

2張飛已經放咗 Thanks everyone